雲格撐蘇B放棄山神：馬迪爾先係不可或缺

前阿仙奴領隊雲格不覺得阿歷斯山齊士可以有資格投訴自己沒有正選，而且認為馬迪爾才是紅魔最重要一員。

曼聯射手馬迪爾今季在20場聯賽射入9球，其中3球是蘇斯克查上任後射入。相反阿歷斯山齊士在云云紅魔隊友都重拾水準下，依然沒有表現。自2018年1月加盟以來，到現時為止只射入5個入球。

在歐聯16強對PSG的賽事，下半場入替受傷的連格，但山神依然沒甚表現，結果曼聯以0:2見負。

當年由西甲把神帶到英超的前阿仙奴領隊雲格表示，蘇斯克查把阿歷斯山齊士放在後備是正確決定。

「山齊士己失去自己位置，馬迪爾已佔了他的位置。今時今日，誰人會否認馬迪爾是曼聯不可或缺一員，這是公平競爭。」

雖然連格及馬迪爾受傷，增加了山齊士的上陣機會，但曼聯陣中仍有拉舒福特、盧卡古及馬達等進攻球員，而且蘇斯克查公開表示幫不到山齊士，要他自己努力，因此他在曼聯要尋找機會並不 容易。

雲加係咪 公私不分先
話曬英超打工皇帝黎

這是雲加證明自己把水貨賣給襯家

仲有人信

蘇斯克查放棄山神

= 殺岳飛